想問有無文宣tg group

無乜經驗 整咗幾張文宣 想問有無tg grp一齊交流

想加入，但搵唔到TG GP
幫推

擺咗上嚟先？起碼大家有得即刻share

搵到

sorry重覆咗
依兩個先岩